【國家打】巴塞對馬比數競猜區

巴塞今近況唔穩定成日靠美斯力挽狂瀾， 但今場美斯有傷在身，攻力大受影響。相反， 皇馬近況穩定，黑nigger, 同賓斯馬狀態正佳，我估1：1

*皇馬

皇456疤起碼

腰斬喇
場波赤口踢
打撚硬交

疤6:0鍠

疤4：2皇

利申皇迷

呢場波馬會唔開即場反而開場垃圾法盃即場

肯定大手交易

5-1

疤2:1蝗

6:1

1:5
拉隊入第五球舉五隻手指報返仇

現實d ok? 1比1，返到主場守都有機

1:4

0-40

原來我估中晒

中撚晒